銀行界前線branch行家

你地信用卡數係計批出 定 申請？
小弟做緊四大行之一，係計批出